特朗普：中國未兌現購農產品承諾

在美中雙方將重啟貿易之際，美國總統特朗普在社交專頁指中國未有遵守承諾，向美國農夫採購農產品，令美方失望，希望中方很快會開始採購。特朗普在同一則帖文中，稱讚墨西哥在美墨邊境問題上做得很好。

特朗普與中國國家人主席習近平月初在大阪G20峰會會面後，特朗普舉行記者會時表示，自己與習近平進行了「非常好的會談」。他承諾，將不會對餘下3,250億元的中國進口美國貨品加徵關稅，並稱中國很快會向美國購入很多食物及農產品。

希望支拿又反口

又撚

又想打

搵隻"PerDay"哈佛支那狗去傾差唔多啦！！！

加精加精

冇哂外匯啦屌你老味
撚有錢採咩